踢低跪地市民係自然反應黎架

咁我踢低跪地求饒嘅狗仔女乃是人知常情希望狗公可以體諒下

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

踢撚到班小畜牲嘔血呀

出街打狗係自然反應黎

［解放殖民，香港革命］昨晚，打響了香港革命的第一槍

踢還踢細力啲呀9成9力好啦

改Video者

跪地伯伯比藍絲話屈係丟磚嗰個
睇圖2個都唔同，褲一長一短，一個有紋身，一個冇紋身,鞋都唔同
明明有圖都屈人藍絲有病，洗到FB都係假消息
有冇人有片幫擋槍伯伯洗白?洗反上FB!!

其實只要有腦都會睇得岀唔同。無謂同藍屍講人話